白衫暴徒葉問上身衝入人群意圖開無雙.

慘被一擊倒地

好撚柒

屌你睇個標題嚇撚死 點知入嚟好好笑

班廢柴真係當係721個個都係青頭任你打
宜家個個都想幫721報仇,班福建佬唔關你事仲專登出黎
抵打

打傷大肚婆就自以為好惡好多人驚，點知比人圍
我係佢地就真係唔撚出門見人